【
霊
占
狩
仮
狼
わおーん
CO
ＣＯ
CCO
ＣＣＯ
護
対抗
LW
ＬＷ
HCO
ＨＣＯ
RCO
ＲＣＯ
カミングアウト
かみんぐあうと
ギドラ
素村
村人
スライド
人
白
黒
○
●
真
偽
村
灰
アピ
臭い
臭う
敵
要素
狂
あやしい
姿勢
評価
思
有力
喰
食
GS
ＧＳ
グレースケール
赤ログ
オーラ
騙る
騙り
語る
語り
グレー
グレスケ
グレラン
護衛
守
→
GJ
ＧＪ
2d
3d
4d
5d
6d
7d
希望
仮決定
本決定
▼
】
[
]
■
□
△
▽
▲
@
＠
☆
★
**
＊＊
1d
2d
3d
4d
5d
A国
B国
C国
D国
E国
F国
G国
Z国
Ａ国
Ｂ国
Ｃ国
Ｄ国
Ｅ国
Ｆ国
Ｇ国
Ｚ国
BJ
ＢＪ
CN
ＣＮ
CP
ＣＰ
EP
ＥＰ
FA
ＦＡ
FO
ＦＯ
JB
ＪＢ
JE
ＪＥ
PL
ＰＬ
PP
ＰＰ
reload
RP
ＲＰ
RPer
ＲＰｅｒ
RPP
ＲＰＰ
RIP
ＲＩＰ
SG
ＳＧ
TypeKey
煽り
青ログ
赤ログ潜伏
安全策
アンカー
意見喰い
意見食い
うめき
裏
占い回避CO
占い回避ＣＯ
エアポケ
エピ
延長戦
餌台
鬼ヅモ
鬼ツモ
お弁当
おまかせ
お見合い
表
お役御免
お仕事終了
回避CO
回避ＣＯ
回覧板
抱え落ち
確定
確定白
確定真
確定狂人
白確定
真確定
狂人確定
私視点確定
囲う
片占い
神
神の意志
神の意思
神の手
寡黙
寡黙吊り
狩人GJ
狩人ＧＪ
狩人CO
狩人ＣＯ
完全勝利
議事録
奇数進行
偽装GJ
偽装ＧＪ
議題
決め打ち
全吊り
両吊り
狂アピ
狂人アピール
狂人ステルス
共有者トラップ
共有者爆弾
共有者地雷
霧
偶数進行
グレーランダム
黒い
クロス護衛
黒即白３
黒即白3
黒即白５
黒即白5
黒ログ
黒塗り
食われる
喰われる
交互占い
コードネーム
古国
個人戦
誤爆
サイコロ勝負
最終日
ささやき
残骸の国
処刑
自殺票
視点漏れ
襲撃なし
呪殺
初心者CO
初心者ＣＯ
初心者優先村
少人数村
地雷
白い
白ログ
白囲い
白塗り
人外
真偽表
縛り首
縛首
スケープゴート
ステルス
素村人
スライドCO
スライドＣＯ
セオリー
潜伏
潜伏狂人
相互占い
ゾーン占い
第一声
対抗CO
対抗ＣＯ
対抗する
対抗しません
対抗する共有者ではありません
多占寡吊
多弁
多弁占い
中庸
中庸占い
詰み
釣り
吊り回避CO
吊り回避ＣＯ
吊る
吊り
吊り手
定時CO
定時ＣＯ
鉄板
伝書鳩
転生
天然狂人
統一占い
同時発表
投票CO
投票ＣＯ
投了
溶ける
突然死
凸死
内容寡黙
中の人
なずな
人間
抜く
ノイズ
能力者
喉
ハーフCO
ハーフＣＯ
背後の人
灰色
灰考察
灰ログ
墓場騙り
墓場語り
墓下CO
墓下ＣＯ
墓抜け
墓の下
墓場ログ
白狼
箱
鳩
初参加CO
初参加ＣＯ
初プレイCO
初プレイＣＯ
パッション
初人狼
バファリン
ハム
ハムスター人間
公
ハム噛み
流行病
流行り病
パワープレイ
パンダ
非まとめ役制
独り言
ブラフ
星取表
保存食
前の国
斑
斑ら
班
まとめ役
回し
ミスリード
村人騙り
村人語り
メタ推理
メタ情報
メタ発言
役職
役職CO
役職ＣＯ
宿帳
遺言CO
遺言ＣＯ
夜明け
抑止力
ライン
ライン切り
ラスカン
ランダム勝負
ランダムパワープレイ
リアル狂人
霊能者まとめ役
連投
ローラー
ロック
ロケットCO
ロケットＣＯ
狂人
人狼
占い師
霊能者
楽天家
ゲルト
ゲル
楽
村長
ヴァルター
そんちょ
ヴァル
長
老人
モーリッツ
モリ爺
モー爺
お爺さん
長老
老
爺
翁
神父
ジムゾン
ジム
木こり
トーマス
トム
トマス
トマ
木
樵
旅人
ニコラス
ニコ
スナフキン
緑
薄緑
旅
ならず者
ディーター
ディ
ディー
ディタ
D太
Ｄ太
者
少年
ペーター
ぺー太
ペー太
ペタ
年
少
少女
リーザ
リザ
リー
リズ
妙
女
好
行商人
アルビン
商人
アル
行
商
羊飼い
カタリナ
カタりん
リナ
カタ
羊
パン屋
オットー
オト
オット
屋
青年
ヨアヒム
ヨア
よあひー
青
村娘
パメラ
パメ
娘
農夫
ヤコブ
ヤコ
ヤコぷー
ヤコビン
やこびー
農
宿屋の女主人
レジーナ
レジ
女将
姐さん
姐御
おばさん
小母様
マダム
宿
姐
シスター
フリーデル
フリ
リデル
修
尼
仕立て屋
エルナ
エル
ルナ
仕
服
司書
クララ
クラ
ララ
司
書
負傷兵
シモン
シモ
兵隊
兵
傷
負
死者
発言
考察
守る
守った
守ってた
白っぽい
黒っぽい
非
本
理由
確認
質問
印象
判定
状況
視点
投票
思考
意味
意見
視
能力
疑
